【烈火雄心】私家車失控翻側消防局門外 多名消防員跑出救人

早上11時許，一輛白色私家車駛至常安街80號柴灣消防局外失控自炒，車身打橫掃向右翻側，撞至右邊路欄及路牌，一名途人閃避時跌在地上，在消防局內當值消防員聞訊，即跑出協助搶救私家車司機，被救出時半昏迷，消防為受傷途人及司機初步治理後，等候救護員將傷者送院。

救護員正為受傷途人包紮(馬路的事討論區fb圖片)

諗起急症室門外死都無人理
途人入去叫當值（唔知係咪護士）仲要叫佢叫十字車

消防

趕往交通意外現場的鐵馬翻側，警員受輕傷送院

事件中，一名警員騎鐵馬擬趕往現場途中，在盛泰道失事自炒墮馬，警員受輕傷需送院治理。警方事後再調派人員到場調查交通意外原因。

高下立見

渣ga

真係柒少陣當幫忙啦。

辣殺

甩 p 冇耐？

衝出黎柒

最高民望既紀律部隊

睇返上面條辣殺景賊真係廢到

條廢警真係衝出嚟呃工傷病假。

俾納粹馬路迫害

諗起呢單....

紀律部隊包括消防，好多係藍屍

只問事實 不問立場

其實單野主要報撞車
定係你覺得撞車唔係新聞

救護員

救護同消防真係好正 加埋溫柔嘅性格 冇得頂